好撚我同事 咩都問

好憎佢咩都驚 咩都問老細 就算老細講到明叫佢自己決定 佢竟然同我講話唔鐘意咁 佢鐘意跟order做多啲
重點係佢問老細前會問我先 我講完佢都唔聽
問問問 想點啊
淆底獸又要扮聽人意見 職場8婆
點對付呢啲人？

炒佢

我都想

我有問返佢想點 但佢係唔會自己決定 攞命